美國睇香港電視

想問有冇巴絲知邊隻解碼器可以係美國睇到香港d電視台

想買返隻俾老母睇同唔想益tvb美國

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

mytvsuper

最好可以睇埋其他台 唔想佢成日睇tvb

美國睇唔到 同埋唔想俾tvb賺了

你係唔想俾TVB賺, 定唔想睇TVB?

抵?

老母想睇咩就睇咩 我又唔會24小時mon佢

香港用router set VPN 俾佢

sling 係網上電視，有好多台。加錢有cctvb

好多牌子用一年就比人bam 呢個用幾年都仲有
如果佢慣左一開電視就有野睇就抵
如果唔係 有隻app 叫 可以加Chromecast 個d 射上電視 咁就平d
隻app 要加rss，Google 應該搵到

唔該你

唔識

thanks巴打

辛苦碌到去美國仲要睇tvb
真係血源咀咒.......

有amazon 唔用，走去用hktv mall?

睇左內容未 老母睇

講返中文未

香港有咩電視好睇